有無人知澳門賭場21點一局最小注碼係幾多？

$100 / $300 / $500?

金沙300

見過最低$200

300

唔定架
新年時段全澳門min bet都500
好淡見過永利都有min bet100添

細場都有100臺
任何手法長賭大細必輸
樓主三思

分享上次係澳門大細枱，見到一班大陸人(四五個，有男有女) 喺度煲圍骰，逐張枱去捉，睇邊張枱超過四五十次冇開圍骰，就長煲圍骰，開頭係威係勢，又拍枱又鳩叫，最後都係講粗口離場

人地講21點，你做咩姐？

見過300一舖，但係冇玩

人地講21點，你做咩姐？

多謝各位回覆。點解會有負評㗎，問min bet係咪唔得先😂

多數500

賭場收港紙唔收澳門幣，唔駛兌換

幾年前去過,已經唔會有細過500

前排去過 50

十六浦有100

港紙葡紙都收

早幾個月去銀河 都好似仲有100 200

需要港幣嗎？